# Chinese translations for kwplayer package.
# Copyright (C) 2013 THE kwplayer'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the kwplayer package.
# LiuLang<gsushzhsosgsu@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-11 01:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-23 07:51+0800\n"
"Last-Translator: LiuLang <gsushzhsosgsu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../kuwo/App.py:245
msgid "Show App"
msgstr "打開播放器"

#: ../kuwo/App.py:249
msgid "Pause/Resume"
msgstr "暫停/播放"

#: ../kuwo/App.py:253
msgid "Next Song"
msgstr "下一首歌"

#: ../kuwo/App.py:260 ../kuwo/Player.py:144
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../kuwo/Artists.py:64 ../kuwo/Artists.py:74 ../kuwo/Artists.py:115
#: ../kuwo/Artists.py:319 ../kuwo/Search.py:48 ../kuwo/Search.py:80
#: ../kuwo/Search.py:175 ../kuwo/Search.py:178 ../kuwo/Search.py:243
msgid "Artists"
msgstr "歌手"

#: ../kuwo/Artists.py:144 ../kuwo/Artists.py:316 ../kuwo/PlayList.py:260
#: ../kuwo/Radio.py:69
msgid "Favorite"
msgstr "喜愛"

#: ../kuwo/Artists.py:169
msgid "Artist"
msgstr "歌手"

#: ../kuwo/Artists.py:178 ../kuwo/Artists.py:210 ../kuwo/Search.py:43
#: ../kuwo/Search.py:73 ../kuwo/Search.py:146 ../kuwo/Search.py:148
#: ../kuwo/Search.py:242
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#: ../kuwo/Artists.py:180 ../kuwo/Artists.py:219 ../kuwo/Search.py:53
#: ../kuwo/Search.py:93 ../kuwo/Search.py:206 ../kuwo/Search.py:209
#: ../kuwo/Search.py:244
msgid "Albums"
msgstr "專輯"

#: ../kuwo/Artists.py:182 ../kuwo/Artists.py:233 ../kuwo/MV.py:19
#: ../kuwo/MV.py:29
msgid "MV"
msgstr "MV"

#: ../kuwo/Artists.py:184 ../kuwo/Artists.py:243
msgid "Similar"
msgstr "相似歌手"

#: ../kuwo/Artists.py:186 ../kuwo/Artists.py:261
msgid "Info"
msgstr "歌手訊息"

#: ../kuwo/Artists.py:196
msgid "Add to favorite artists list"
msgstr "將歌手加入到收藏列表中"

#: ../kuwo/Artists.py:280
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../kuwo/Artists.py:282
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ../kuwo/Artists.py:284
msgid "Birthplace"
msgstr "出生地"

#: ../kuwo/Artists.py:286
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: ../kuwo/Artists.py:288
msgid "Weight"
msgstr "體重"

#: ../kuwo/Artists.py:290
msgid "Country"
msgstr "國籍"

#: ../kuwo/Artists.py:292
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../kuwo/Artists.py:294
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: ../kuwo/Artists.py:296
msgid "Constellation"
msgstr "星座"

#: ../kuwo/Artists.py:309 ../kuwo/PlayList.py:81
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: ../kuwo/Artists.py:322
msgid "Favorite Artists"
msgstr "收藏"

#: ../kuwo/Artists.py:335
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../kuwo/Artists.py:349
msgid "Hot Artists"
msgstr "熱門歌手"

#: ../kuwo/Artists.py:350
msgid "Chinese Male"
msgstr "華語男"

#: ../kuwo/Artists.py:351
msgid "Chinese Female"
msgstr "華語女"

#: ../kuwo/Artists.py:352
msgid "Chinese Band"
msgstr "華語組合"

#: ../kuwo/Artists.py:353
msgid "Japanese Male"
msgstr "日韓男"

#: ../kuwo/Artists.py:354
msgid "Japanese Female"
msgstr "日韓女"

#: ../kuwo/Artists.py:355
msgid "Japanese Band"
msgstr "日韓組合"

#: ../kuwo/Artists.py:356
msgid "European Male"
msgstr "歐美男"

#: ../kuwo/Artists.py:357
msgid "European Female"
msgstr "歐美女"

#: ../kuwo/Artists.py:358
msgid "European Band"
msgstr "歐美組合"

#: ../kuwo/Artists.py:359
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: ../kuwo/Artists.py:404 ../kuwo/Artists.py:595
msgid " songs"
msgstr "歌曲"

#: ../kuwo/Config.py:29
msgid "KW Player"
msgstr "KW Player"

#: ../kuwo/Config.py:33
msgid "A simple music player on Linux desktop."
msgstr "Linux 桌面下的一款簡潔的音樂播放器"

#: ../kuwo/Config.py:65
msgid "VolumeUp"
msgstr "减小音量"

#: ../kuwo/Config.py:66
msgid "VolumeDown"
msgstr "增大音量"

#: ../kuwo/Config.py:67
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: ../kuwo/Config.py:68 ../kuwo/Player.py:83 ../kuwo/PlayerNotify.py:57
#: ../kuwo/PlayerNotify.py:81
msgid "Previous"
msgstr "前一首"

#: ../kuwo/Config.py:69 ../kuwo/Player.py:95 ../kuwo/PlayerNotify.py:74
#: ../kuwo/PlayerNotify.py:101
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../kuwo/Config.py:70 ../kuwo/PlayerNotify.py:63 ../kuwo/PlayerNotify.py:88
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../kuwo/Config.py:71 ../kuwo/Player.py:89 ../kuwo/PlayerNotify.py:69
#: ../kuwo/PlayerNotify.py:95 ../kuwo/Radio.py:63 ../kuwo/Widgets.py:190
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../kuwo/Config.py:72
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../kuwo/Config.py:73
msgid "Launch"
msgstr "啓動"

#: ../kuwo/Lrc.py:52 ../kuwo/Preferences.py:193
msgid "Lyrics"
msgstr "歌詞"

#: ../kuwo/Lrc.py:115
msgid "No lrc available"
msgstr "沒有可用的歌詞"

#: ../kuwo/PlayList.py:73
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../kuwo/PlayList.py:77
msgid "Aritst"
msgstr "歌手"

#: ../kuwo/PlayList.py:86 ../kuwo/Radio.py:75
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../kuwo/PlayList.py:146
msgid "PlayList"
msgstr "播放列表"

#: ../kuwo/PlayList.py:197
msgid "Add a new playlist"
msgstr "創建新的播放列表"

#: ../kuwo/PlayList.py:203
msgid "Remove selected playlist"
msgstr "刪除選中的播放列表"

#: ../kuwo/PlayList.py:210
msgid "Export songs in selected playlist"
msgstr "導出播放列表中的歌曲"

#: ../kuwo/PlayList.py:258 ../kuwo/PlayList.py:296
msgid "Caching"
msgstr "正在緩存"

#: ../kuwo/PlayList.py:259
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: ../kuwo/PlayList.py:287 ../kuwo/PlayList.py:408
msgid "Start Cache Service"
msgstr "啓動緩存服務"

#: ../kuwo/PlayList.py:291
msgid "Open Cache Folder"
msgstr "打開緩存目錄"

#: ../kuwo/PlayList.py:404
msgid "Stop Cache Service"
msgstr "終止緩存服務"

#: ../kuwo/PlayList.py:426
msgid "Failed to cache song"
msgstr "緩存歌曲失敗"

#: ../kuwo/PlayList.py:448
msgid "All songs in caching list have been downloaded."
msgstr "緩存任務已完成"

#: ../kuwo/PlayList.py:561
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../kuwo/PlayList.py:612
msgid "Export Songs"
msgstr "導出歌曲"

#: ../kuwo/PlayList.py:618
msgid "Choose export folder"
msgstr "選擇一個文件夾"

#: ../kuwo/PlayList.py:625
msgid "With lyrics"
msgstr "包含歌詞"

#: ../kuwo/PlayList.py:626
msgid "Export lyrics to the same folder"
msgstr "導出歌詞到相同的目錄"

#: ../kuwo/PlayList.py:637
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: ../kuwo/PlayList.py:645
msgid "Only cached songs will be exported"
msgstr "只導出已緩存好的歌曲"

#: ../kuwo/PlayList.py:688
msgid "Create this playlist and add songs into it"
msgstr "創建這個播放列表並加入歌曲"

#: ../kuwo/Player.py:101
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機播放"

#: ../kuwo/Player.py:108
msgid "Repeat"
msgstr "重複播放"

#: ../kuwo/Player.py:114
msgid "Show MV"
msgstr "播放 MV"

#: ../kuwo/Player.py:122
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../kuwo/Player.py:134 ../kuwo/Preferences.py:131
msgid "Preferences"
msgstr "首選項"

#: ../kuwo/Player.py:140
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../kuwo/Player.py:169 ../kuwo/Player.py:408 ../kuwo/Player.py:412
#: ../kuwo/PlayerNotify.py:39 ../kuwo/PlayerNotify.py:43
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../kuwo/Player.py:238
msgid "Failed to download MV"
msgstr "下載MV失敗"

#: ../kuwo/Player.py:240
msgid "Failed to download song"
msgstr "下載歌曲失敗"

#: ../kuwo/Preferences.py:114 ../kuwo/Widgets.py:147
msgid "Choose a Folder"
msgstr "選擇一個文件夾"

#: ../kuwo/Preferences.py:145
msgid "Generic"
msgstr "一般"

#: ../kuwo/Preferences.py:147
msgid "Close to system tray"
msgstr "關閉至系統托盤"

#: ../kuwo/Preferences.py:152
msgid "Show kwplayer on lock screen"
msgstr "在屏幕鎖定時顯示kwplayer"

#: ../kuwo/Preferences.py:154
msgid "Only works with gdm3/gnome3.8+\n"
msgstr "需要gdm, Gnome3.8及以後的版本\n"

#: ../kuwo/Preferences.py:155
msgid "Please disable it on other desktop environments (like KDE)"
msgstr "請在其它桌面環境裏禁用這個選項 (比如KDE)"

#: ../kuwo/Preferences.py:162
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../kuwo/Preferences.py:164
msgid "Prefered Audio Format"
msgstr "音樂格式"

#: ../kuwo/Preferences.py:166
msgid "MP3 (faster)"
msgstr "MP# (下載更快)"

#: ../kuwo/Preferences.py:170
msgid "APE (better)"
msgstr "APE (音質更好)"

#: ../kuwo/Preferences.py:177
msgid "Prefered Video Format"
msgstr "MV 格式"

#: ../kuwo/Preferences.py:180
msgid "MP4 (faster)"
msgstr "MP4 (下載更快)"

#: ../kuwo/Preferences.py:184
msgid "MKV (better)"
msgstr "MKV (畫質更好)"

#: ../kuwo/Preferences.py:195
msgid "Normal Text"
msgstr "正常文字"

#: ../kuwo/Preferences.py:199 ../kuwo/Preferences.py:212
msgid "text size"
msgstr "字體大小"

#: ../kuwo/Preferences.py:203 ../kuwo/Preferences.py:217
msgid "text color"
msgstr "字體顏色"

#: ../kuwo/Preferences.py:208
msgid "Highlighted Text"
msgstr "高亮文字"

#: ../kuwo/Preferences.py:223
msgid "Lyrics Text Background color"
msgstr "歌詞的文字背景色"

#: ../kuwo/Preferences.py:228
msgid "Folders"
msgstr "緩存目錄"

#: ../kuwo/Preferences.py:230
msgid "Place to store sogns"
msgstr "歌曲目錄"

#: ../kuwo/Preferences.py:233
msgid "Moving cached songs to new folder"
msgstr "同時移動已緩存好的歌曲到新目錄"

#: ../kuwo/Preferences.py:236
msgid "Place to store MVs"
msgstr "MV 目錄"

#: ../kuwo/Preferences.py:240
msgid "Moving cached MVs to new folder"
msgstr "同時移動已緩存好的MV到新目錄"

#: ../kuwo/Preferences.py:252
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#: ../kuwo/Preferences.py:256
msgid "Disable Keyboard Shortcut"
msgstr "禁用快捷鍵"

#: ../kuwo/Preferences.py:262
msgid "Use Default MultiMedia Key"
msgstr "啓用默認的多媒體鍵"

#: ../kuwo/Preferences.py:269
msgid "Use Custom Keyboard Shortcut"
msgstr "自定義快捷鍵"

#: ../kuwo/Radio.py:52
msgid "song name"
msgstr "歌名"

#: ../kuwo/Radio.py:197
msgid "Radio"
msgstr "电台"

#: ../kuwo/Search.py:21
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../kuwo/Search.py:38
msgid "Search Songs, Artists.."
msgstr "搜索歌曲, 歌手或專輯"

#: ../kuwo/Themes.py:19 ../kuwo/Themes.py:31
msgid "Themes"
msgstr "心情主題"

#: ../kuwo/TopCategories.py:19
msgid "Categories"
msgstr "熱門分類"

#: ../kuwo/TopCategories.py:31
msgid "Top Categories"
msgstr "熱門分類"

#: ../kuwo/TopList.py:19
msgid "Top List"
msgstr "熱播榜"

#: ../kuwo/TopList.py:31
msgid "TopList"
msgstr "熱播榜"

#: ../kuwo/Widgets.py:184
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: ../kuwo/Widgets.py:197 ../kuwo/Widgets.py:234
msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入到播放列表"

#: ../kuwo/Widgets.py:201
msgid "Cache"
msgstr "級存"

#: ../kuwo/Widgets.py:344
msgid "Please check network connection and try again"
msgstr "請查看網絡連接, 然後重試"

#: ../kuwo/Widgets.py:349
msgid "Failed to open file or direcotry"
msgstr "打開文件/目錄失敗"

#: ../kuwo/Widgets.py:353
#, python-brace-format
msgid "Please check {0} exists"
msgstr "請查看 {0} 是否存在"
